蘋果今次即係直接被查封取締？

個網係咪就快會shut down 聽日仲有無得買蘋果日報？

輸了
黎智英被一鑊起晒
香港新聞自由正式玩完
唯一一間唔跪既傳媒
輸左！

282 （壹傳媒） D 股民就真係輸啦。

林奠被制裁，輸了

林鄭就係比人哋制裁所以驚。
要搵人黎祭旗

求求其其取締左間上市公司
唔怕嚇走曬d外資

約希

兩隻五毛開個咁嘅post 為左帶風？

輸b自己開個po輸啦 唔好喺度輸 無人知的

果然每次被美帝制裁都搵香港人出氣

外資同港豬特性一樣，未到最後都唔覺得會攪到自己
你知我知大家都知

oh